TG鼓手谷

各位鼓佬大家好

呢個group 主要比大家分享交流下打鼓經驗互相學習
新手老手無任歡迎👏🏻👏🏻

以前係高登儲落一堆 而家招少少新血
等大家發放多d資訊交流下

唔小心copy埋emoji符號

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

推

支持

再推

圍個大爐
連登鼓手實力最強

返推